[ios/PC]グラブル GRANbluefantastic [163] STAY BLUE

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

新手誤中1001

又話隻抽

cum

好似鋪左下年個故事

今次個故真係有solo hlu都未必夠老屎忽打既感覺

屌到佢認輸

想問隻驚洗唔洗刷首抽，要的話要刷咩
新手想人坑

齋抽唔玩->是旦
認真玩-> 買Ac

咁要買咩ac

我講無乜說服力 留番俾d新玩既答你

嘩屌 真係潮到出水 一定要開高質玩

好型

最後叫阿芬一路好走個幕兩條仔都好正

請留意下有人未收工

唔好意思

我都想睇下有幾型

屌 睇到咸左

今次個END好感動

真係好撚正

挑戰關劇情好好笑

我今晚睇完再上黎

楽しみにします

竟然唔係gayblue

D劇透撚

越貴越多限召同限角就o岩

等熟肉

日文都唔識 你係咪香港人黎

有英文

呢隻個定位係咩?

破甲 降攻 打手？
諗唔到了

飛機杯

你地講到咁型
有我大佬一半我就收貨

個上回提要仲拖撚過TVB

重未得閒睇

4mk

自演乙

記得最後果戰paradise lust果時唔好開奧義skip

又送左一堆武

減防減攻 慘霧做唔到既野佢做到

多左20粒屬碎 我的媽呀

新主線後面有冇新協關？

幾時終解做長髮

畀咗個心出去

屌你識飛既暈船

唔出奇喎

keep住自己係船上面飛咪得

係

固拉晒化無敵

屌晒你地老母
一入黎就劇透

話你聽
g塔救世

碧用理超打爆大佬

工口既藍箱要求感覺上真係易出好多

換咩好

黑風媽d 街都要180

原來5等分路西既關係係咁

有得睇人隊野直頭限有終10TIM

十天

哇有大佬一半咁型

感覺想冇咁便秘

不存在的

17x依個階段真係最煩 un阿卡uhl又唔侵你
2.0又唔夠班養生老屎忽打

係後場清緊卒

唔厭慢實有17X 既阿卡場

水U刀定土U刀好

我覺得其他屬好d

仲係一個入唔到場打銀天既169

劍豪都係專武架啦

整左土u 劍，第二把要乜好

唔係劍就係槍架啦

銀天勤力d自發丁啦 阿卡又唔係真係多 紅紙就係

開一場丁要打60場

禮拜日下午維修

維晏奏

啱呀 星期日就出街啦

已經諗定去邊了

坐定定等大更完

死MK

一齊等

唔識日文
路西歐係創世神既仆人？

結果都係冇超巴
連試煉都冇

釣哂你班mk

平時打唔夠咩

仲係new

筒

有排打

企打唔打u

想整火U槍

咁槍咩屬好

水有冇一

火有冇濕羊

之前啲劇情主角有冇立繪出現過

整完水u刀無晒晶了

2樣都無

咁你可以唔洗整槍住

咁整乜

你有咁多粒波都問-.-

但水劍豪1之外仲有槍角咩

兔仔/斯巴達

咁都係2個角,抵咩

2隻食到就用得
盤勁既話1隻都食唔到都照拎2技

點解你會諗劍豪

終於上得post

quote錯

劇情立繪有出過舊既
而家轉左新既 你而家去c1戰士果度會見到新g塔

水玩劍豪之外仲會玩其他咩

考慮下小薯感受ok?

劍豪六隻屬都岩玩 唔計

ME 都係水7短劍

我就快2杖3琴水2.0畢業

1個琴都無

我差3個琴

又迫害新手

0波打到就黎300波都係得兩把武

又話打多100算

結果光暗天司武又點

未夠300 夠300咪收皮 成日出白紙同垃圾珠

冇卜條路真係好難行

Wow wow Wow

換左電莖mouse

我都無

可以討論劇情未

唱歌就等

都冇咩好討論

y咁辛苦救完都仲係袋

見唔見屍都可以返生
等睇下次強勢回歸

韓國整完容都要包住個幾月啦

畫唔切雙人圖
將就下

我仲以為超巴射理超射爆座塔

萌王換體術係0秒喎

無啦 講左2合1

一早有 做乜9

固爛晒法上宇宙都得，仲有咩5得

你有無睇架

芬芬用權能飛上去

冇

下年應該去幽世啦?

路西歐係咪聖德芬曾爺

次元狹縫

多元宇宙櫻井大戰

果度應該無故可以講 同埋再講就唔叫天司達物語終結

應該講老泥牙 今次係咁講特異點

預言家物語

4天司唔夠勁去唔到
得芬芬一個唔叫天司達 好似係

同埋下年試鍊唔再黎自神僕
咁應該有另外一d boss類既野出現派武

唔試煉了
直接開拖

都差唔多要講下老泥妹jm9
釘宮都叫有個底

最後發現原來東山係g塔老母

主線尾再講

老屎忽首歌都幾撚正

屌佢老母

執笠都5講

主線我一路全skip 其實係jm9

小岡搵到老豆先定g塔搵到老豆先

我睇完第1部就冇補

自從佢跌咗落去之後就skip晒

光暗天c

打返黎嘅武or 召係咪3突左都唔會多碎d

嚕嚕嚕嚕嚕嚕

唔會

4突左就會

d boss幾時會出個1回多過4hit就特動

個試練放水到咁試d咩

新手友善

好難打

PARADISE LOSTTTT!

唔想打2.0開場料

我想

都係AUTO

咸撚左 我驚冇曬水滴多過冇水冇豆

一次古戰我加3000喎

有可能冇既咩

我古戰場逃兵

試過開足RK UP 3000好快用晒

平時我打塔羅先開

有團友solo u衰左?

段估又係玩幽世係分裂前既舊人類

芬路 基到Hihi , 團d女人全部癲晒

終於有u劍用

我團啲男人都癲晒

你都癲晒

果part明明係老豆送仔出門都唔知基乜
而家d人分分鐘睇鋼鍊fa都可以話基

小弟係新手想係5週年回坑，我應該組咩隊，同埋之後個發展方向應該點，現時78rank C1-C3 job 開晒了
而下係倉庫圖：

垃圾FF15都係
D腐女基佬好痴線

咁都唔基咁法清都唔基啦

いってきます

巫山戯るな

基到睇唔落去

幾正

gay test fail

基到當年春哥同卡豬殺係車站分開咁

咁又無咁誇 都未衝埋去攬又未喊又未咀

冬馬小三

雞一隻 又扭擰
我有個老友又係好鍾意冬馬
比我串能到佢喊左

5周年我愛衣bb落地未

啱 做得好

2019年3月8日強巴無金 （陰）

U武上2階又10粒淫天

唔講都唔記得聽日終解kai

無講

我都無銀天 好撚煩

咩人先會缺銀天

返工打唔到u既人

個baba
聽日講聽日實裝

不過事後比佢打到仆街

jaga

治癒

我都俾大佬打到仆街

大佬愛bitch

大佬學園祭都未過

有女約唱k=性暗示

星期六日去痴d u打下先

不如咪復

依家得自發放置 見到都唔想打

咁可能打黑媽

成個後篇打落好似巴布桑先係最勁

老屎忽未爆seed一刀桶到佢重傷

對手最廢

6連mvp都係冇武

打幾隻嘍囉

垃卡姆>老屎忽>>>主角>>>>>>>>>>>>>騎士團長

傻鳩完之後無咩好做

無垃卡姆根本贏唔到路西法

打黑風

solo晒6大馬黑媽bba同ua

無垃圾姆連入個監獄都入唔到

係
最大功臣

可能要去黑風打下銀天

傻鳩先做呢d晒時間既野

咁多隻十天整完最失望都係6仔

有稱號有石

勁係好勁但對隊野無幫助

有咩咁勁

我隻6終完都冇咩用過
淨係自high有冇佢都唔大分別

有咩唔勁

街場冇恐怖好煩 有時十jer都射唔出

唔知 好似有冇佢都差唔多

雖然滿血上限 但係其他人滿血都係弱智咁 得佢打上限都係冇撚用

Y唔終10放煙花牙

唔番工真係好撚悶

我慣左帶旗撚

台慶俾條金我就終10

就係咁所以有諗過玩哈

大佬話baba講過得新年會派

我見人地打土牛會帶米琳，但係招三技要等3round，可以1t 200奧咩？

唔知走咩好

GAY工 + 兩個上限插件

升LB +放第3/第4個位可以

打U人地車速快我未CD好100CUT
係咪唯有企到下個特動70CUT過就算?

75就算我100CUT左, 但我後面有帶人係咪都一定會換人架?

佢唔派等俾人將佢同fk原縫埋

走屎忽

唔係
係

咁即係帶埋雅典拿保險D

無用

睇情況行得架喇 下下都100先行你唔使郁

冇100我唔敢郁

2019仲有人用30cut

用唔係問題 但9turn先用得都就黎完場
如果幾T可以用一次就好

成日驚死

iktfb

死左咪死左

唔係一炮累死全車既話多數都無乜野 同埋水都好撚難死下

驚到後排放左ANNE 出黎幫手食石/加防

放羅白歐

你都唔知係咪GE, 明明玩得耐過ME

唔好學土隊送蘿莉啦

即刻升

人間之屑

正路就後排無人最開心

岩呀
次次50主落

唔知你咩隊 不過正常想打快d就唔放後備

4 工口 1 後面淨單個ANNE
睇飛機片話ANNE有防有回血有嘲諷好用
我驚死咪放左~

咁我50 1妹食完石
復活
40 1妹食完石
召工口復活?
唔識食兩次石

唔食40

得大佬冇經過新手期

而家個個都打咁快我就求其入去痴下算

堅快(加上我唔熟, 邊對住個表邊打)
我已經係入果D主弱無石果D場都好快

重點係1妹?

好在以前6條唔識既 慢慢打到識 成30分鐘場
唔係依家場場快車都唔知點學

有乜咁好彩 30分鐘場我就唔打喇

果陣得140-150RANK 邊有人受你玩 6個傻鳩學下點打仲好

當然愈打愈快 後尾頹極都10-13分一場到

想問下假如主角死左
要打咩sticker

或者awsl

我地香港人黎

第二條KEY插咩好

我5系

奧上限都打唔到就技傷上限

諗住加普攻上限

ok

好撚凍

唔撚係掛?凍?

濕婆繁榮

凍有女攬

凍到要抱住九妹

笑閪

無角開大巴

唔清番方陣都唔夠技肥用

ssr=2.0 sr=刷box

刷完今次了

同埋2.0 畢左熱

畢左都要刷

周年又有幾多皮要買

清bp專打軍神打到就黎3琴

加輪盤夠井

agger

離哂地

個黑醋sakusakku雞咁好食

黑醋九妹

九龍=雞

蛇左出去買GAME今晚玩DMC5

我又重玩返skyrim
棄GBF了

其實多把天司隊暗係咪會正常返d

Twitter d丁咁撚搶手既 仲諗住去r下毛

其實應該差唔多

見到想嘔

y ar

Y y r

y y y r

夠疆就俾多15把d天我

終於終左9妹

15把d短

我都終左

我未

終埋一爺就極

膝蓋中箭wor

點跟

個個都極但係搵4個放煙花都話冇

你有無發現佢係認左頭話參加果個

搞完呢個仲有個十臀極 真係想嘔

十腎極應該整唔到了

想咸

四格BBA真係好癲

睇下咩玩法先

你估下佢幾歲

-200

聽日幾點台慶

係咪6點

強烈要求五周年出方陣3合1

大細u巴3合1得唔得

2.0 12合1

拎走條金 變30人場 可以無限紅水

拎走你條金

好

拎走你條撚

好彩我有3條

你同佢加埋有兩條

加埋你有2.5條

夠未

管下你個fd🌚

自發冇金的第13xx天

-1 條

收左係邊

你基友

Sam

全po得我未跌過

你已經唔係我朋友了

Sp

我發覺自己d觀念錯曬

終於跌多把風短 又係紅箱

例如狗猴好撚廢？

唔係 係覺得金好易出

我憑自己能力打mvp點解要比你笑

邊度睇到笑

總之睇到

覺得香菜唔係大陸人?

Yr

你a01

A02

大佬歐開

我h25

希望今晚打到最後一個琴

我晚晚都咁諗

HUAZEXIANGCAI

跳大媽舞了

有錢既話應該可以開個價比佢

請佢係你面前跳老年disco

Psycho-Pass 第三季制作決定

仲黎 收皮啦

我第二季只係睇咗一半

戀愛循環係一個好大既失誤

開6屬討滅未啊 缺碎

好好天

我睇晒

岩啦 垃圾黎

Ok

wc

冇咗一季嗰2個男角冇嘢睇

死基佬

軍神刀可以拆?

問皆城乜柒

一諗到ky條仆街要整依兩隻就好想笑

你慌你唔整晒

唔整

有五把 想拆曬佢整職武

無乜use
鍾意可以留一把

人唔笑

大佬話唔係果d就係

又笑

今天的扶他

仲有45日就可以改名

歐洲最新研究證實：吃「精液」能長壽 千萬別浪費啊！

法清長命百歲

仲有45日就可以課金

課黎做乜

我6屬方陣2.0畢業無得輸

聽日打你臉

賓周打?

打法清

一陣出2.5又洗牌

應該冇咁快出新方 最多終舊

我估終大馬果堆先 可能有D改下技

果堆垃圾終黎都哂藥費

終嘍囉弓

土可以一戰

咪終左

btw果堆野有風d短

終終
硬到上太空

過哂氣

55
我冇你咁有錢下下最新

主神終解收方陣皮

打光方佢連續開左5次盾

撞哂上限

Sorjer

第6次
點算好

我覺得5週年baba會送每人300抽

唔好丟出街
自己1t打半血

平時自己solo打到50%先掉出街
但係今次佢連續開左8次盾
個野壞左?

成班玩DMC冇人刷2.0,呢獲fatfat啦

點會

你50前掉出街先會

點解今日咁少場

我以為我錯覺

到底邊個係會員皆城總士大佬

55%就狂開盾
打到就死唯有掉出街

我啲d天劍呢

50之後先唔會開
50前每人第一下都一定開一次

D短

我大佬係企 大家都知

你屎眼都係企

又打左半個鐘 都係冇武

又話黎蛇

My wifi

扶總先係你wifi

呀 終於有

-3

點解得我無

我夠冇

一日一件神盾裝 🙏
一個月就可以農完

我無打

你要陪法清

令佢長命百歲

我同你講我滿3刀時欠1斧
而家就滿5刀都係欠1斧

真係諗緊第3把整咩好

我風琴差一件都係唔打 換算
已經聽好多高手講過話讀心

歐洲最新研究證實：吃「精液」能長壽 千萬別浪費啊！

發覺呢到好多基佬想搞基又唔想畀人知自己係基
就貼基PO屈小妹蒞發泄自己嘅慾望

我唔駛風琴就跌好多風琴俾我

渣架 金波銀波唔洗打咩

五六百粒都有既....夠終終三把gun

3刀果陣差1斧 打到4刀都未打到

有乜

Ching幾好想像力

我最多都係貼男角同catgirl
你哋就基po

我唔記得左呢度原文係乜

我貼態貓同秦妹

花清貼肥豬肉

屌法清ceye 我個琴呢

バレていたことがバレていた

喺你屎眼到

用古蘭係咪會變左hehe捉住聖德芬

相信那個相信著你的我

My g

把U插左奧上限終於1550到

.gun

呀 終於跌

又笑新手

我就一弓一杖 公平咩

我打3日每日一樣武

返工忙到pk
有冇手足掛住我

有

法乜羅

你公司請唔請人

識唔識通渠換燈膽?

識it ok?

我識喎

屌你老母跌未

一屌就有 thanks

屌多啲

我大佬6屬畢業

老企越黎越似大佬

等埋過兩日出水討滅就去刷碎

大佬永遠係我心中既光

我夠識

等比2LAI清算你大佬比20蚊我唱K

兩場丁都係得一淫天

on9早講 上黎幫我通

果日我咪同左你講哥士的

貼埋圖俾大佬去指住問

3琴都要齊buff先打到奧上限 on99

5琴

整波波

我3波3琴

我2波3琴

我5波5琴

大波彈琴

見d人話泳衣冰皇好勁

打un好勁

點勁法

點知 我無
twitter d人咁講

好似要凸爆

我有

哪有晶

果期係出邊隻泳裝
我記得唔中角

男人

隊暗真係好廢

但係普刃都係咁上下 出buff機又一齊勁

暗神將真係無得唔井

電話卡揀

咪有DEATH賢者

Neko?

屌你咩成個場都主弱石無 主放置

主弱置

solo啦

我要銀天ja

利申上次solo完冇再打過u

屠丁奪毛

原來神盾都幾易出野 臭雞

軍神濕米達撚都係賤種

70粒銀就搞掂第1個風琴

點搞 成大半個ccc未清

笑死人

仲未開始打

今日一刀一斧 感謝主

笑4

我遲早收你同2dgay皮

G持

我共鬥man

我六屬新手

幾時應授新手送D 15技2.0武黎

KMR表示: 120LV用2.0武會降曬GRADE，唔想害佢地 不了

1.0畢業留名

好呀 火拳 水弓 土短 風槍 光拳 男清杖 請簽收

跌晒啦

貼我上蒞做乜

1Q換超得
有意pm

pmed

冇七係咪唔洗諗整五風琴？

邊個同你講5風琴

1 key OTK ?

風琴3個夠
係要20風拳 黑風短

出3.0果陣送0凸10技

原來今日冇中村
d挑戰打1個鐘

唔係有奸商咩

雙風就係
魚要5個

不了

佢拖夠時間先出手

魚一 妓二

狗嬲十

5周年了
仍然沒有跌金

終於搞掂把風媽

打到想嘔

歐洲人

屙夠屎未

有新屎梗係周圍柯

你屙落歐扶到就夠

到底係今晚定聽晚生放送

今

正十天眾skin jeeta

唔關我事 唔正

十天極有多個得唔得

好多人打大巴

都唔關我事 想咸

想打下U但係見到全部放置就冇心機

聽講你係我大佬

無你D咁廢既o靚

solo

唔知有咩好打

聽日打老屎忽

光玩晒

呀卡都係水玩哂

好在刀劍神域唔洗整職武 一陣又刀就死全家

拎係唔使 但一陣把職武勁都係要整

勁得去邊 屌

聽日開始又有兩張車飛打

毛毛又開緊放置

我覺得塔羅有新野打
留左幾張飛

希望cy爸爸感受到我既誠意 等我下個井可以歐啲

遲早清算你地

就夠鐘

好多粒G

返唔到屋企睇台慶

hv mo link

mk

好想睇

台慶

又冇肥婆 冇咩好睇

睇統計

睇下幾多人solo左u

得我未

十萬

5點半先開波

最新煙花係邊屬

暗

光

可唔可以順手終左大公

準備超龍女

real

夠鐘

我要垃卡無終終解

呢年最記得都係武士嗰個

希望Daddy救救火方

變態真係好正

扶總火方普攻都80萬

估到光暗天司未

唔講都唔記得有咁多呢d月尾event

今次CUT左

有咩好救

利申得雞脾

由17年開始
14-16冇播

太長

比起其他000其實真係算幾出色

希望組織生性d
好撚悶暫時都仲係

白詰草

發個寶可夢

開未

趁生放多人mon post收下人先

來了

立花理香

飛的返屋企睇台慶

姐姐

陣容都好弱下

東山刀mo

係我屋企

嗰個中村蒞

小清水都無戲份但呢排成日黎

變左馬鞍山

無中村重有咩人生意義

又送垃圾

鋼

1條朱古力

完

想要晶多過鋼

你要精

wnb

咁少傻鳩？

周街十天極

你2個傻鳩

5

終6

就黎多過6

on9 因為要打神盾啊屌你老母

見到塵都唔開胃 咁多人set

我都set塵

我覺得屬碎刀碎抵玩d

粒子同銀天一樣冇用

屌revenge有咩意義

屌你明明手動 扮晒野

得天團先係JER 佢都話係垃圾團

MAO我老婆

n年前試過同一次古戰場打同一團2次

4隻最終係咩玩法 我全部柱用哂

tempest

724個風傻鳩

咁少人有醫生 咁撚勁

已經做馬做到70萬

可以ssr隻靚仔倒吊啦

有冇咁撚多人睇呀

我全家都有睇

1679

少到

有冇合集

pound+係幾好玩

btw奸商不愧係同類

孤高

黑提仲少過hlu

黑風>U巴

係難d

我一隻翼都無

baba上次有無偷偷地賠番300蒼光印俾奸商

奸商成個box都係限 驚what

110萬

11把

大馬好易

嗰陣佢咪補充其實有一堆唔係

11把個個係咩黎

亞古仲少過雅係咩事

騎空士愛人

又恥笑狗嬲

3甲不入

宙仲少過芬芬

宙都冇3甲

輝夜雞

亞古都無

超新星

有無外掛數data

bam得啦果條友

罐頭撚

bam得啦果d

1年極

1年十天極

cls

88箱

咪又係bot

我係26人其中一個

gay

好gay

點送俾變態

我都有2隻十天

異次元

Y ar

我都就極

買個fan 先

唔怪之得會比人屌打

all u 極

學下人地

可以去煮飯

佢外掛9

我打生打死先極 公平？

冇88箱都唔敢講自己係新手
扮老屎忽啦你

其實我講笑，打多2次總，打多7次先極
唔額外用金既話

88箱究竟係咩概念 圍翻究竟要打幾多分
我fgo試過打700幾箱

45開始6000一箱

銀天2粒 笑jer

打十幾億應該有

重差一粒先終到

謝主隆恩

好悶
放煙花未

應該冇啦 有應該頭先放

古蘭呢

慘

有法清最鍾意既happy注入

amazing

屌奸商果個我都有用

得你鍾意用

Nothing can say

證明強度>>>>>>>>>>>>>>>>人氣

想整 dllm

岩岩好做完飯

所以冇風

幫我整埋

又sell垃圾

又係隻辣殺驚

幫花清含先

屌 想要土天

冇土天真係唔應該玩GBF

播relink好過 係咁播隻格game做乜

隻relink都唔知整唔整到

唔敢播

睇黎Re:Link今年都玩唔到

聖誕果陣已經唔敢講2019出到

十賢

仲諗住去洗碗

仲差11粒

wa咁撚勁

屌sub位技

哇屌唔撚死

奧義X2

痴撚線入場技

我大佬黎蛇要一統天下

@2LAI

火菲莉

同黎明開緊會

無咩特別

火好似冇咁勁

風阿伯唔撚打人

出埋d廢老

好廢咁

得暗果隻勁撚到顛

正義有d 廢

水隻幻女好似都唔錯

不過應該可以拆左把槍整u 杖

土=4仔

土發生咩事 好似3妹D兵咁

土牛ok

原來咁得意

槍劍杖夠啦

d3手武拆得未

終終解變晒虛空斧

水兩隻都係杖，真係cls

風阿伯咁勁點跟

王有2層血2種豆

勝利を信じて！

奧義都唔畀人睇

水幻女真係好撚正

未郁到

妮亞死咁快點頂10T

暗果隻真係幾勁 仲要夾哂得意

火補血都幾多
成5000

聽日出

去左食飯
有無清講下土個隻點

3妹D兵

倒吊好似麻麻

要補血我用馬嬲唔好

咩都唔改既話有撚排搞 搞3年

清我唔想再笑你

咁咪好
有d野玩下
而家都冇野玩

just kidding

佢講得岩

我早就覺得十天菜了.jpg

點解火阿伯型過風阿伯咁多

屌5星轉世

屌你5星

聽講係最勁果十位,,依家呢

3年？6年都整唔晒

on999又終終終

仲5凸

等我大風屬審判晒你地

5突先加入,你地仲唔仆街

今次係咪要100條柱

5星

個個都仆街

唔好再閃得快d

仆街啦

tw有

所以世界同命運之輪去咗邊

好難想像太陽由女仔變正太再變左做呀伯

隻土點解好似咁廢

下屋

暗真係好勁

要開技 不了

隻tower睇唔明有乜use

太陽係咪4隻都再動

痴撚線
點整到

做到2030

整到世界末日

不如送粒晶黎啦 想叫人點試

俾我儲夠30張有wt用

唔夠柱點整

除非佢改過成個system啦 唔係整到2隻都要還神

有冇痴線佬聽日整到一隻

聖德芬又有skin
cd又skin

牙芬對鞋高到

奶銃

MAO成日都挑釁我

銀姐

銀jer

好正

silverjer

唔得 打番個飛機先

換限武？
唔識日文

有限武

傻撚jer

好似普通限定同節日都可以買

土天叫唔叫限

d天前

屌你老母

2018都得
咁大家都知點揀

武器

吓 齊撚哂

免費琴益新手

笑撚到我
打齊哂先送

換多個琴收工

換土斧定風琴呢

咩呀 佢唔係話限武去到d天 節日就去到聖誕大jer咩

超得要水波
武器交換票換水琴
今次實做到水狗

超水龍女

係啵

全部差唔夠3把 換乜鳩好

馬嬲都叫limit?

新屎忽想問下佢限武果個唔係同4周年一樣玩法咩

終於唔駛見粉盒

唔叫

終於改

仲屌唔屌聖誕大jer好 光弓感覺始終都係一般貨色

又益新手

限武有呀好似
如果唔係點會講路西歐同D天

舊方改黎托

方1出3合1啦屌你

wa diu GBF咁好既

有冇人一齊換垃卡冇

唔益新手俾狗玩？老屎忽又唔課金，唔呃新手課點賺錢送野俾老屎忽開fes

2019仲丁

我日日自發

3球3琴
1召秒火水風光暗狗之選

出方3未 日日望住啲豆唔知打乜

削

.....

依家唔出豆咪唔驚啲豆繼續爆

del金
on99

好撚癡線根本都唔會跌仲要取消佢

每日又少左兩次機會打金